# 家畜人鸦俘（第二十六章 游仙窟）（含特别篇）


### 1 雪上畜

在游仙窟的房间里，坐在肉椅子上的四贵族人和御魂被包围着｡畜童们在空中飞行，同时提供灵液的酒杯｡有为贵妇人伺候的有翅膀的的小孩儿在旁边，没有太多像维纳斯和丘比特那样洛可可式的熟悉形象｡如果时间允许，还想款待她水晶湖里的｢冰宫殿｣的冰上畜，一边小口的喝着温暖的绿色液体，一边和御魂的主人安娜·泰勒斯说道:

｢如今拜访，如果按照您现在要求｡预定是在今日返回西西里岛，从这个岛前进往东也要一个半小时才能到达富士山，这样预计是不要紧，但是，在您提及在那之间时，雪猎场的向导，本就应该在仓库直接选出你们自己喜欢的雪上畜的，由于时间的关系很可惜，所以很失礼，这边的是我刚获得的三台，雷诺，用眼睛申请……｣

是在回避吗?一只一直弯着腰低下头的私人秘书服从着安娜下达的命令｡

｢是的，殿下｣

墙壁开始打开，地板也开始震动，在地板上的三台，三个小鸦俘，每两个不同颜色的滑雪板(雪上畜)上伸出双手双腿形成四个人的位置｡金属项圈，与众不同的旭日花样的额纹，背面有一大片的痣，不，是小火伤，好象是烧伤的痕迹(要是在长椅子里被吊着的麟一郎，看到这样的情景，一定会突然的联想到是灸的印记吧)，刚才，在山脚下安娜的脚底下踩的就是这个!哦，原来这个是雪上畜，克莱儿点头默记着｡

｢三台都是从苏韦罗星入仓的noraru物哟!｣安娜说｡

｢我也还没试用过，但是每个都好象是大学毕业的成绩｡｣

｢科特维古小姐是第一次｡最初学者的……｣宝琳说｡

｢是那样啊｡那么，这个也不错好，这位女士的是……｣安娜说着，对克莱儿指示了踩上粉色的滑雪板，戴了金色的项圈的那个｡

｢这是最优异成绩毕业的金赏畜，大奖比赛也是｡｣

｢谢谢｡｣克莱儿温柔的微笑回答｡

虽然是滑雪，技术外行的克莱儿作为其持有主，不过，因为是第一次使用雪上畜，所以更不用说知道什么大学，首席什之类的，克莱儿什么事一点儿也不知道｡

对了，听听咨询器，所谓的雪上畜，是什么?

一边取出器械她，望着来到自己脚下的奇怪的生物一边做｡

宝琳和威廉是比较熟悉的，

｢是熊专业(猎熊科)毕业的吗?｣

｢鍵点反射(关键反应)值的指标呢?｣

对着雷诺问着这些专业性的问题，此外，使雪上畜仰起翻倒在地上，双手双脚分别打开在左右两边，实地检查在腹部一面被烧出来的文字和数字的印记｡

｢恩，不错，成绩优秀｣威廉高兴的说道｡

｢很好的猎畜，我很喜欢｣是宝琳的语调｡

克莱儿从朋友那里借来的新的滑雪板，调查了材质和重量为好东西，将其当作是一个奖品一样，使用的过程中用称赞的语气说道:

｢真是好东西!｣

似乎在她眼里似乎根本就没有鸦俘拥有人性和作价值用的观念｡只有学校成绩的标记才是成为持有主衡量其价值的情报所在，这样贯彻着使用物品的观念来看待这个东西｡

｢很高兴，大家和我一样，都很喜欢｡｣

安娜笑着说的样子，光的照射使她的皮肤显的美丽无比｡

｢雷诺，先去到上升机的旗门(电梯的门)准备着送，这再稍后再说｣

｢是，我立刻去做｣

｢那么，再喝一杯如何?诸位｡｣安娜说道｡

在这里先简单的介绍下克莱儿由咨询器里学习到的要点｡

在她脚下的雪上畜(雪鸦俘)是畜人系动物的一种，因为不自种繁殖，所以被原鸦俘的仔畜后天性地培养，也可以称之为原鸦俘的变种｡被人类(白人)用于视做作为滑雪的工具，自动滑雪的雪上畜生(pki=yap+ski或pookie的简称)开始普及，雪上畜的产地在苏韦罗星，百分之七十的地方都是常年不化的积雪山岳地带，将其他星球上，十个月左右的原鸦俘进行皮肤处理和装入引擎虫，然后在这个星的山岳部分里放养｡这不仅仅只是几百只的数量，而是同时放出数千只｡

装着依次如下｡

滑雪板的后半部，前后滑动的地方镶嵌上滑轮，首先脚掌的前一半用生物胶粘接｡在膝盖和腿处装上滑梯｡以那个姿势双手用力向前，和滑雪板粘着固定手掌，以两个手掌为支点，身体下身根据滑梯能前后运动，在那个范围内脊背和屁股的部位也能上和下甚至可以垂直的运动，因为是是连接在一起的脚掌和手掌被粘，根本的姿势不能改变，并且，滑雪是超聚四氟乙烯系合成树脂制，因为全部畜仔鸦俘的项圈是那样，包含生长物俭朴粒，会随着年龄的增大而变得大型，所以不需要带替换｡

也可以说，这个时候的原鸦俘，将滑雪作为身体的一部分的新品种的动物雪上畜出生以后｡虽说是放养，畜奶的地方就已经决定｡

山中各个地方有白色塑像，被称之为｢雪之女神｣，不过有一处集中的地带(在原有的贵族也有雕刻本人塑像的情况，所有的雪上畜全部被集聚到那里)，并且在那个一处吸吮这些女神像的排泄物作为畜奶，像的姿势是使用坐便器的身姿，就像是坐在椅子上，中间连接着管孔排泄到下面，提供畜乳｡幼仔畜，就像人类的小宝宝贴上母亲的胸前一样，他们贴在这个女神像的脚下臀下，给予其提供畜奶成长｡

于是，移动到眼前周围的女神像就只能尝试滑动，不过，因为学习掌握是爬爬精通的时候，不久之后便会适合山中滑动前进的方式｡滑梯上的两脚前后使之运动的话，就成为了在滑雪底面的鳞状节里产生波浪式运动，于蛇的腹使用鳞同样在雪中能前进的方式一样，所以攀登行为这是完全可行的｡再在适合滑行时由于滑雪的人的滑雪杆的推进的替换也能磨合鳞动｡开始滑行的仔畜性质也逐渐变得很好，增加速度｡改变运动神经的把两脚直立步行的替换为四腿的滑雪运动自然的便发达｡不久，作为身体的一部分运动自由自在化做滑雪板，经过五年完全能形成强有力的动态规模，转弯比例尺，急转弯这样事变得完全可能｡

除了饮食来自女神像的排泄，更可以于所有的野生动物如兔，鹿和松鸡在雪上玩｡这个是放养幼儿期｡

从满六岁开始就要进入雪上畜养成所(雪上畜学校)｡从各自的女神像处集体来往教学场所｡训练者是雪上畜黑奴(第二章4｢狩猎狗训练｣的犬饲黑奴同一职级)，训练分有初级､中级､和上级，各有三年的课程｡教授的科目分为三类，为宗教､学科与术科，不用说宗教就是对白神的信仰，不过，对于雪上畜，对雪之女神的精神崇拜的教义成立着｡

｢你们每天都吸吮着雪之女神的乳汁生活着，拥有那样雪白皮肤的女神不是石头而是真的生活着｡并且，不久就会以鞋的方式来召见你们，是众神为了在雪上玩耍的时候穿的鞋，是制作培育你们雪上畜族的的神，你们，必须时刻增强自己对女神的信仰｡因为这是绝对的名誉和地位的骄傲｡致力于为了被作为神的鞋召见的天职，需要完成你们的学业｡｣

这样的教育形成它们的精神｡

学科，是不附有物质和精神的仔畜长期间学会的滑雪动作的力学的分析，及至气象，雪质量，树种，

及至从前一起玩的兔子､熊和羚羊等的雪中动物的习性的学习｡后期，为白人作为雪上畜服务的时候，认识到雪崩的危险，追寻羚羊的足迹等技能，全部是多亏这个专业｡考试的成绩为腹部处的烧笔被烧出的印记｡

每天，最能锻炼是术科｡关于雪上畜本来运动形态的技术的锻炼不用说｡要滑雪的瞬间时速达到一百千米，使滑雪的选手的速度提高，雪上畜就是达到了初中水平｡越来越熟练的旋转技巧｡可是术科训练的重点核心，是在另外的被踏乘技术的学习里｡这就被称之为鍵点反射驯化的练习｡背上面的一点或二点的热针插刺(与热灸相似，偶然鍵点与灸点相符吧)和被教育跟一定的滑雪动作(前进或右转的变动)的条件反射｡根据初级的有八处地方，中级的有十六处，上级的有三十二处依次给予鍵点｡而通过刺激键点，从而能够操作组合各种复杂的动作｡到上级是义务课程，不过，在高中毕业时候的考试(复合､耐久､长途､跳跃的四种)的综合得分和专业成绩的优秀畜会被选拔，在苏韦罗星最高峰处的最高级训练所，俗名｢雪上畜大学(雪上畜的高等专门学校)｣被训练｡在这里，有赛跑部和狩猎部两系，前者回转比赛科，跳跃科等，而后者区分为兔子专业(猎兔科)，和熊专业(猎熊科)等，专攻各自的专业，传授着专业技术｡雪质量学等自二十世纪的学者深得许多的知识，专业动物的生态学的研究也比较详细｡术科的训练不用说，要求时速二百千米，跳跃一百五十米｡被踏乘技术实习｢被乘坐的学习｣，每天各十二小时，机器人(黑奴对白人的乘坐东西即使因为训练也绝不能乘坐｡在那里使用白人象的机器人)装踩到背上｡通过移动脚，按照键点的刺激给予的所有动作被练习，所以从第二年开始决定蒙眼训练，采用覆眼镜｢百叶窗·玻璃酒杯｣(用遮眼罩书的眼镜，人能调节透镜的透明度的东西)夺去其视力，通过键点刺激动转的练习也必须反复｡三年毕业，不过，每年在苏韦罗星举行的的雪上畜评价展｢雪上畜的展览｣，只有大学三年级才有出场资格，优胜畜会得奖｡把结束了这个最高级训练的雪上畜称为norariyan·puki(noraru物)，能使用这个的是贵族的特权，平民除了经过上级训练的程度的物品以外，以上的级别都不能使用｡

以上，从雪上畜说到了其的生长和教育，不过，如果从人看，全部只作为滑雪体育运动的雪上畜，踩踏上去准备即可｡puki·riding(雪上畜踏乘)，利用通过训练它们学到手的键点反射运动，通过踩踏其键点的部位，便可让乘客的随意跑转在雪上面｡

这需要穿特殊的雪上畜长筒皮靴｡是在底部使用被去势鞍鸦俘(被阉割鸦俘)的与皮脊同样黄色的皮肤制作的黄皮革，有了黄色皮肤的强吸着力的鞋(因为借用简单的脚指的操作便能消去象滑雪鞋一样的安全装置)，乘客便可稳当的站立其上不会分离摔倒｡而鞋底尖端有键点针刺｡用脚的大拇指推动的热针装置，雪上畜学校被教键点的刺激，便是用这个鞋处的热针刺带来｡乘客穿雪上畜鞋，鞋的位置(因为根据乘客双腿踩放的位置｡键点的位置集中从脊椎最下部腰椎的两侧｡因为背两边键点隔着一杯的间隔，双腿只需踏到横打开)以坦率的姿势站立就行了，不给予刺激，用口命令雪上畜按照自己的想法也能漂亮的行动吧｡可是，不需要用口的命令去做｡因为使其移动用鞋尖刺激键点(脊背上，被鞋位置的部分三十二个键点被踩)的话，反射性地为命令顺应，如果有那个兴趣，始终，持续给予刺激完全对自己的意志能使之从属｡类似骑马，但要强于马，因为只需记住键点的位置，习惯了后便可熟悉踩刺的用法，将其作为完全的工具，任何想法都能化作为踩踏的乐趣｡实际上，为踏乘技术｢乘坐方法｣自信有的人，使雪上畜挂上覆眼镜，然后再一起进行雪上畜的比赛也十分普遍，其中｡

｢自己的雪上畜的眼和耳朵都不需要｡只要有键点就行了｣因此，用针刺碎雪上畜的眼睛和鼓膜，只用鞋的命令使雪上畜反射性行动的名手级滑雪选手也大有人在｡而相反的，为最大限度的利用关于雪上畜的行动能力和雪中动物的知识的用法，这就是比较多的雪上畜狩猎，因为与马不同有着强吸着力的鞋，所以不需要缰绳，与滑雪不同也没有拿滑雪杆的必要，拿的武器不管是什么都能自由使用，不过，通常雪上畜上会随身携带一个小弓｡雪上畜也兼备猎犬的任务，追赶猎物的足迹，带乘客到短弓到达的距离为止，如果猎物逃跑可以尾随｡

雪上畜，正因如此，是畜车类，并且同时，也属鞋类(正如以上记述｢穿｣也混用｢乘坐｣都是如此)｡

与控制有行动力的动物骑马的痛快感，到纵横跑转雪上的滑雪爽快的速度感，兼备这两者的是puki·riding｡nvwangtv.com

顺便略述一下象同样一样的活的作为鞋的冰上畜puketo(pkate=yap+skate)的情况｡作为滑雪用处的是雪上畜，而使用滑冰的用处的是冰上畜｡冰上畜的生产也是苏韦罗星，不过，是向冰面上放养四肢固定向下与粘合架柱与滑轮合并的畜人，集合在一个结冰了的湖面的放牧场，姿势稍微与水冲洗酒杯时水的相似的形态，是滑转的矮人族｡在训练所里，使其二只为一队，让背练习到能承受一百五十千克为止的重量同时加上滑行的练习｡压迫以鞋的形式为重心和重量变化，不过，这样的长期训练使其习惯｡其次，到现在，在四肢的前头电架柱子支持四轮滑冰｡根据需要，合起双手成为一个支点于合起了双腿之后的一个支点，成为主要的两个支撑点，使其有两极间制作电架桥与滑冰的金属零件同样的效果，然后进一步的将四肢的前头的架柱子合并为一个支撑点，以方便做旋转等动作｡训练各种各样的技术｡在毕业前，必须在机器人的鞋底进行实地演习｡

各自的滑冰鞋底安装的这个就是冰上畜｡也叫替换了金属滑冰鞋的万能的矮人，在山腹的水晶湖里，邑司的女主人和客人无论什么时候能使用冰上畜二十四小时游玩，有为背着鞋在湖畔的冰宫殿待命度过一生的冰上畜的群在，不过，克莱儿今天却由于时间关系，不能游玩｡

对于有关一百五十千克米的承受重量，对于只承受一只脚压迫重量的矮人来说训练也许会觉得没有什么用，不过，这个用于男女一对的冰上舞蹈，男人有抱起女人并以一只脚滑倒转的情况)

### 2 安娜·泰勒斯的慈畜主义

缩爬到宝琳脚下的紫色以蹲伏姿势缩小胃部的雪上畜，突然打了一个寒颤｡

｢希望早点儿乘坐｣，宝琳一边增加香烟的一边说，把酒杯递给天空中的畜童｡

｢我一直在兴奋地颤抖｣另外的一个畜童从上面挨近，在空中倒立的那样以的姿势为这位女客人加上的香烟点火｡只是互相双手合并时的手指火好象出来了，不过，是不是有什么样的装置呢?

｢可以理解!｣灵液中毒似的美青年威廉一边喝掉第三杯一边说:

｢十八年的时间，是等了又等的!｣

｢科特维古女士也是第一次踏乘!｣安娜和克莱儿搭话着｡

｢是吧，她对充其量的常用品比较疼爱，仁慈地｡｣威廉稍稍看起来有趣地说

｢好象是慈畜主义者的表现｡｣

｢以前的口头语都出来了｡｣脸部一点也不显示衰老的贵妇人，显出偶然象使人觉得年轻年龄一样的阴影苦笑｡

｢但是，那样口头语真让我怀念从前｡你读了我的书知道的吧｡没想到从你这年龄左右人的口里听那个言词……｣

克莱儿一边小口喝着好喝的饮料，第二杯的灵液的最后一口，一边注视了脚下的粉色的雪上畜｡

作为最高唯一的生活目标，被训练成被人踩踏到不附有物质和精神的时候的今天，被乘踏的技术里学会的，这个动物｡被在黄色的皮肤的肉上烧出三十二个的键点和炫耀在雪上畜品评会最优等的名誉的金色的项圈，拥有高智慧的脑髓积蓄的精通深远的雪质量学｡这些是它的多年的辛苦和努力的全部，成为对克莱儿们来说被奉献为不过单纯的雪上畜踏乘这样运动用的工具，不需要作为智慧动物，对那个纯粹的目的有疑问吗?是雪上畜哟，你希望是不是被我登上去?这样才会高兴吗?好，我就疼爱你｡

弯下去身体，抚摸了雪上畜的黑的头发｡被怜悯的情感引诱了，不过，对麟一郎的联想是对那个黑的头发怜悯不能说没起作用｡

｢克莱儿!｣由低带尖的威廉充满了责备的声音 ｡

｢欣赏畜也是可以的，但是如果用手抚摩是很可笑的哦!｣克莱儿惊慌的收回了手｡

｢嘿，威廉先生了，一定也明白慈畜主义这个言词已经变得不通用的事吧?科特维古女士一定是对慈畜主义产生了误解｡身为年轻的人可以理解，不过……｣

这一次安娜对着克莱儿说:

｢我说了的疼爱，是与爱抚不同｡雪上畜是鞋吧?鞋能够被穿就是比什么都疼爱的表达方式了!｣

｢做了实在不礼貌的事……｣脸红坦率地道歉了，不过还是太令克莱儿费解的东西｡雪上畜，是这么的可爱的，但我却很想穿，为什么?

｢我认为……｣宝琳一边吐出烟一边张开了口:

｢贵族女性的慈畜主义的活动，其目的只为了使鸦俘的工作效率的提高，我从母亲那里听说并很好地这样理解着，只是，现在看着克莱儿女士的误解也是觉得她是一种错误的感觉!｣

看样子她好象并不打算庇护克莱儿，只是看着伤害了老贵妇人的心，顿时也想不出什么话来｡

｢在慈畜这个字语里，应该感受训练使鸦俘痛苦的快乐感，那个可以说是慈爱吗?如果以人的情况来说，就是虐待受虐狂(SM)的游戏吧｡在享受游戏时其实是慈畜的，慈悲和爱是真正的奇迹并不遥远!｣

在这里先简单解释一下｡

所谓虐待受虐狂，是邑司的贵族女性比较喜欢的爱情狩猎的游戏，创造培养出崇拜自己的平民男性，

完全的虐待受虐狂的竞争提高男性的能力，也就像和一个男人决定胜负的一场游戏一样｡有时候对男人以数日的驯化调教的程度，使用暴力的手段，瞄准在命令男人或者男人犯规时，娴熟的尽情自由虐待｡

邑司人认为这是白人的娱乐乐园，但是，平民男性在任何时候都只能被作为猎物，也有将刚出生的白人平民男性的阴茎移植到鼻子上，是尽可能的变化为提供更好的服务为贵族女性的平民男性｡

｢但是，如果是对动物的话……｣威廉说道，并用鞋底踩着茶色滑雪的东西的头｡

｢那样的话，因为是家畜，所以无论怎么虐待，都不是坏的表现，因为想被训练和虐待的是鸦俘，而对其进行虐待的是我们人类，那个可以说是慈畜心的表现吧?因为慈爱如果不是考虑对方的事的话……｣

此时，安娜狠狠的一屁股坐在没有声响出现的鸦俘仰起了的脸上，悠悠地垂下了腰｡

是单能具肉便器吧，在对比标准型象上看，并不是那么厉害的畸形｡

｢是考虑对方的事哟!｣ 安娜自信满满的语气说到:

｢白神信仰教育的宗旨，其实不只是对鸦俘的教育，结果对于我们来说也是一样的，首先第一考虑的也是鸦俘哟!至少，我说明了主神崇拜的那种相互的心情｡我们人的生活把鸦俘作为必要，我们没有必要在乎它们的意志，因为它们的宿命注定着要工作服务于我们的命令，譬如，这样做……｣ 安娜暗示那屁股下的肉便器，正在激动的一口吞下安娜刚排出的粪便｡

｢每天好几次使用肉便器，大多一般的人会去想肉便器会是什么感觉，即使有想过也不会有任何的影响｡服务处理被被我们赐给的东西是鸦俘存在的意义，这是常识，不会抱有任何的疑问｡只是以没有鸦俘的我们的生活，这样的事实不成立，所以应该作为充分的理由，我们就能满足了哟｡……只是，拥有慈畜心比较深的人仅仅那样是不能满足的｡比如如何增加自己粪便的味道，或像虐待动物一样，使用时只是坐着并不排泄出来，总之使肉便器的心不安的悬挂着，尊贵的女士，你不得不以这种方式去培养鸦俘和肉便器｣

在她的屁股下的，不是天生的肉便器，而是被调教培养了化作肉便器的土著鸦俘，因此，体形也不是标准型｡贵族用的类似这样的单能具有很多，但不知道那样可以后天性被制造的土著鸦俘的事的克莱儿，内心里觉得十分令人惊讶｡

｢是的，有很多次!｣宝琳满不在乎的回答:

｢身边使用的肉便器，多半都是用鞭子来虐待的哦!｣

｢那么，你知道刚开始调教时的神尝的仪式吗?第一次接触我们东西的鸦俘会讨厌的样子，每一口，我们赐予拉给肉便器的粪便，虽然是赐予的，但是本来的那样的东西的味道，一定是非常不好吃的哟｡是如果试着考虑，被我们的身体吸收尽了营养的做为的残余渣滓｡那样的东西，不可能好吃｡但不用经过它同意还是不同意，都必须吃下，难道我不认为这个家伙可怜，是这样吗?｣

在这里解释一下，所谓的神尝仪式，是指的成为饮食神赐予的东西而存在的，为达到誓约，分别品尝一口尿液和粪便的仪式｡调教结束后，作为新的肉便器舐的仪式才叫｢新尝仪式｣｡

安娜这次朝向着克莱儿｡克莱儿虽然取出了咨询器，但没有使用的机会，听着安娜的雄辩之舌，自己也渐渐的感觉变的和御魂的持有主一样的心情了｡

｢是啊，我觉得!｣克莱儿坦率地点了头｡

｢恻隐之心，仁之端也，是这么说的吧，这个可怜它是慈畜主义第一步哟!｣

｢那个『家畜人解放论』(第四章3｢智慧家畜｣参照)的著者也……｣宝琳打算插入口，不过，安娜很快地又继续道｡

｢克莱儿的话，说不定是相似的心态，不过，这根本上是不对的，她，把鸦俘看作是他，我认为是将鸦俘人类化了，我对那样的愚蠢的事一点也没有考虑过，因为若这样便不能使用肉便器了，不用想过那样的事情也不那样做｡对于我们的日常生活也就没有什么变化｡可是，看着鸦俘们幸福的样子，想要帮助它们，于是每天赐予它好吃的美味食物，款待它们，这样的心情，才是所谓的慈畜｡｣

｢这便是红Y字思想通的地方｡｣这回是威廉说话了｡

｢将鸦俘当人类看的观念，但是，是南丁伯壹勋爵(第四章3)的原本思想，表面上却很危险的影响了克莱儿哦，我与红Y字也有着关系所以我豪不客气地说了，爱护动物和所谓防止家畜虐待，是慈畜主义运动过后之前一会，内容性却是正相反的，前后一贯的为病畜治疗拉，从前用防止虐待的标语拉，对鸦俘的挥鞭数也被限制啦，珍棒使用禁止啦，说是为了鸦俘，便可改变自身的生活，想要享受鞭子乐趣的人，却不能饲养土著鸦俘，这能行吗?｣

所有人都沉默不言｡

｢对主神崇拜的信仰教育，是在那个情况下使之反转，只有对东西的虐待才可以说是爱护的｡我们这边的生活被变换替代｡通过改变鸦俘的大脑的主观思想，对其洗脑，现在的红Y字的爱护动物也是那样的方式哟!｣

｢于是您就被当作红Y字运动的祖先被称赞着!｣

｢这个肉便器，虽然现在吃我美味的粪便结束了!｣安娜无视威廉的发言说明继续了｡

｢它是感激我的，所以不会拒绝，因为伴随着感谢，而我是赐予它食物的神哟｡没有信仰的它，队其只是通过痛苦的在工作，有信仰的它，这样便成为快乐的事了｡这样虐待便变换成了爱护｡｣

一边说着安娜一边返回了原来的肉椅子｡完成结束了对主神的服务的肉便器，现在的身体，是在『邪蛮』国内作为够格的生活着的土著鸦俘出身｡返回墙壁里｡那样的肉便器会产生什么样的想法呢｡

｢以信仰使之对不好吃的东西产生错觉，这是不是使用者方面的狡智?｣宝琳产生了疑问｡

｢不｡对味觉上是没有谎言和错觉的，没有信仰会认为粪便的味道不好，而信仰也就随之便成了美味，现在的肉便器就是那个样子｡从品尝了之后紧接着便发出了拒绝的态度，不过，渐渐的便会觉得好吃｡那个是信仰的力量哟，即使是这个椅子也是一样!｣

安娜让全部各自坐上的肉椅子鸦俘们来到跟前｡

｢肉体上的压迫虽然沉重，可是，精神上因为被神体坐在上面所以骄傲的满足，使它们感觉到生存的意义｡调查脑波的话，被坐下手臂的骨头快要折断了的时候，幸福感的曲线也变得最高，肉体的痛苦感和精神的幸福感是成正比例的哟｡如果明白那样的道理，这样的慈畜心也会能使自己快乐｡喂?慈畜主义的运动，是用信仰的力量救了鸦俘哟｡人们为此变得享受疯狂的虐待，而物品们的工作效率也随之提高了许多呢｡｣

｢讨厌服务的鸦俘之类的，除了土著鸦俘以外完全便不需要考虑!｣宝琳说道｡

｢现在对白神的信仰已经完全成为了所有鸦俘的宗教，无论哪个星的哪个饲养所，从仔畜时代便开始不断的崇拜白神像，绝不会失去信仰｡没有信仰的鸦俘根本不会看见｡｣

安娜用不忍耐的表情说到｡

｢要说从前的无信仰鸦俘的悲惨，五十年前，我和我的妹妹在高天原畜舍管理上相争了的时候…｣

｢是暗室方式争论!｣威廉是安娜的『回想录』读者｡

｢是那样｡那个时候，需要用要求命令的方式，对其使用进行虐待｡现在怎样?不需要求便可以直接使用虐待哟｡这便是慈畜，贵女刚才，那虐待受虐狂的方式比较了吧!｣安娜说｡

｢我也是对虐待受虐狂相当有经验哦!｣对宝琳一边显示想要说的笑容一边说:

｢使正常的平民青年向鞭子和绳习惯的时候的心情，那个时候开始慈悲和爱情是相反的东西｡但是，一旦虐待训练一次后，便会对鞭子和绳带来的感觉感到疼爱吧｡这二个成为了爱情的表现｡因此，要说的话，用鞭子和绳的训练是能肯定的｡即使鸦俘也是一样哦｡土著鸦俘的饲养，原来是为了我们能享受｢鞭子的乐趣｣的东西，不过， 同时对鸦俘来说也是｢爱的鞭子｣｡对神尝仪式的东西感到讨厌，而新尝仪式的东西却变得感到高兴，这是信仰的力量｡并且，如果一旦感到喜悦了，后边便对人们服务工作来说由于因为是感到快乐……我们作为人类神的主宰其的人，这个是充分的表示出慈畜心了｣

真是厉害让人惊讶的见解，可是，克莱儿的家畜观(第一章1｢家畜调教问答｣参照)才刚刚开始产生，但一点也没感到排斥｡

｢不过，作为你的方面，每次当你使用鸦俘认识到慈爱意识的时候，不用说｡虽然刚才，不知不觉的从前的口头语突然出现，不过没有必要了，现在的白神信仰普及，已经不再需要｡慈畜主义这个思想是成为过去的东西哟｡你从出生的时候会有受到成长作为白神的存在的自我充分意识｡作为当然的事做着鸦俘的服务享受，使用便是慈爱的效果即使我们不知道，我们生活中无意的一一都是在给各自的鸦俘给予着恩惠｡所以，我们也不知道慈畜主义这个言词的意义｡因此这样的结构，鸦俘们全部获得满足｡我们的运动应该充分地达到了目的｡不必解释慈畜的需要｡从对主神崇拜的新福音出现为止一直备受欢迎，不过说实话也是让我觉得是以外的成功，只是，如果像以前一样地有体谅鸦俘的心情的人在，我想说，这个人会如我所想，没有从鸦俘的幸福观和信仰里醒悟过来，只要能尽可能的深深体会信仰的相互作用，后边即使越使用越疼爱也是好事，慈畜的第一步是使之崇拜自己哟!｣nvwangtv.com

安娜·泰勒斯在对克莱儿不停的说着｡很显示，是对于克莱儿有益的，不过，其他的二人是没有在说教，探险和统治，人生经验丰富的这个慈畜主义者，用慧眼看着克莱儿，说不定会识破科特维古的原形，

没有教她那么多作为邑司贵族的知识｡

这位女性，知道宝琳他们包庇我的事吗?克莱儿心中暗自在连想的时候，安娜忽然改变了语调｡

｢这个我的慈畜主义｡普及到了如今人类的生活上是成功了，不过，却失去一个妹妹这样的大的赔偿｡已经都是从前的事……｣

就如美丽的脸也许是心理作用，显得暗淡了一些，她远眺了一下窗外边｡

｢好了那么，上升机的旗门来到了，按照约定我们去狩猎场吧｡｣

大家起立了身子，很显然，窗外边的景色变动着｡应该是这个『游仙窟』的一间客房，房间拥有移动能力的装置吧，会话之间一直在移动着的｡墙开了｡雷诺站立着｡在后方的窗里，是以雪做为背景立起了光临的旭白花样的图案式的门｡

### 3 ｢记纪｣的释义(一)

为了使大家理解前节的会话，归纳克莱儿从咨询器得到的知识介绍｡对麟一郎同样，以日本神话的有些知识的读者诸位以要点补充｡

欧西尔曼侯爵家的姐妹，安娜和苏珊是相差两个月(在受胎一个月时进行郭公手术，是可以办到的)的同胞，受到像双胞胎一样的教育，关系也不错，但两人的性格却全然不一样，不管是哪的邑司女性都是英勇气质，不过，姐姐却是沉着刚毅，妹妹是勇猛果断｡姐姐是从少女时代开始便有着｢光明女儿｣之称的美少女中的美少女，而相对的，妹妹的容貌不及姐姐(侯爵嗣家的女性也没有，在这方面的琼森家庭的情况来说就可以说是德莉丝，妹妹的自卑感从修行武术和获得冠军来得到满足)｡对待黑奴和鸦俘，姐姐宽仁与仁慈，妹妹严峻与冷酷｡不久，成功地年轻的侯爵安娜，成为了为女王陛下的诸行星巡查随从，离开欧西尔曼侯爵家领地高天原(这是本国星球上—地名，飞行岛『高天原』这个本国领土被命名了的东西)一年的时间｡

那是五十年前的事｡正值姐姐不在，妹妹苏珊作为著名治理了家｡安娜和苏珊的想法长的分歧，清楚地呈现了在这个时候上｡那个一个是畜舍管理采用用的暗室方式，姐姐在使用鸦俘以外的时间对以外的生态不感任何兴趣，而对于在畜舍内部的长时间相当自由生活的苏珊，在从畜舍内彻底的统一强化，把舍内部做为暗室，让饲养员黑奴戴上红外线眼镜，于是做着限制鸦俘的自由行动使之被成功的监视其意识的事情｡

这里的畜舍在不仅仅指的是原畜舍，同时也意味雪上畜仓库，畜人狗舍和马厩等，个体畜集体的饲养收容的普通设备｡对于个体性没有的生物的家具类在这个问题当然是没有的事｡

在高天原欧西尔曼家所属的有八百万只鸦俘来说(大贵族家领土里也都使用着这么多的数量，各位读者，有关于｢八百万众之神｣一说法便不用在说明了吧)，这真是大恐慌｡把鸦俘们关在黑暗室内，就意味着在白天的时候它们会高兴的工作与服务，结束了也不想返回，打算更长时间的积极工作，因为无论再辛苦的劳动也比被关闭在恐怖黑暗中要好的多｡

苏珊对于自己方式的成功感到非常满意，鸦俘们拼命的积极努力工作，如果疲惫时，支撑了它们的，便是心中的祈祷｢在心中祈阿门｣的口令｡

｢根据对我们的女神的隐约的祈祷寻求放心!｣这样的思想｡

安娜怀念喜欢的就是这种方式｡

把对像白人的祈祷的阿门，做为祈祷本身的名词，虽然是不合规则的英语，不过，因为这彻底是标语，比作来自白人下达的的命令句英语｡

以后主神信仰被确立祈祷文被制定了的时候，这个就是鸦门被改变了(第二二章4｢圣尿灌顶｣参照)，古代家畜语阿门的形式需要，从祈祷的意思转变得意味神和天堂｡

｢圣天圣雨(尿水)……｣

就是指的那个｡

不久，安娜归来后便与将鸦俘们一起关于暗室方式的姐妹的激烈的争论开始了｡

之后的慈畜主义者安娜·泰勒斯，开始好象也只是对单纯的感伤而已，但是｡

｢那样的话在对鸦俘来说效率不会提高｡｣ 苏珊对她说

｢没有的，在效率上给予了其自由所以会提高的｡｣

不得不反驳｡因为如果比喻来说，被训练的兵讨厌教官这样的逻辑，在练兵场时使之亲近兵与内务班的严格的教育，相信要考虑使之提高劳动效率改善人的生活环境会给予更好效果，给予休养的时间的观念是向更多的剥削捷径的资本家的争论点｡

是为达到同样的目的但使用相反的手段，双方各持主张｡于是双方为各自流养了一笼鸦俘，以自己的方式训练，最后看工作成绩来决定谁能到达目的，谁就是正确的｡比赛半年后，各自一笼的都被实验性地担任饲养的结果看胜负，赌注为畜舍的全部，即被安放在黑暗室内的全部鸦俘｡

那么，从安娜的『回想录』中看看原文｡

<一般认为从年幼的时候开始我对鸦俘比较仁慈｡可是，如果说原因，那不是我的气质问题或是体质问题｡而是因为我认为，如果鸦俘是勉强工作着的话，我便不能享受服务，因为生理地会感到不快乐｡因此，想使它们所谓的高兴的工作，由于那样的铺张才能满足我肉体上生理上的快乐要求，以那个缘所以我是疼爱鸦俘的｡作为那个结果鸦俘们对我表示感谢，而我也发现了把我作为神膜拜的事，不过，也没有为此说太多｡作为鸦俘的神，它们崇拜着人这样的事实本身是数百年来便知道的事，也知道有智慧动物努力学习为了提供给人更舒适的服务，所以即使被膜拜了也没有认为很新奇!那么，在鸦俘的工作竞赛中决定胜败的时候｡我的关心，对鸦俘劳役的性质是有｡而妹妹主张，为劳役本身既作为辛劳，对鸦俘的慈爱劳役的减轻以外是不可能的｡可是，如果对劳役的痛苦象觉得快乐一样的精神能支配他们，那个主张会不会成立｡那样的事是不是可能?如果使用超精神明朗剂就可以，不过，要连续的服用否则效果会递减，如此不形成长期的情况｡难道没有药就是不行了吗??——在这里我，自己被鸦俘们拜求时想起了这样的问题，宗教是古人的言词｡信仰就是救济，神前的修行能给予信徒愉快和平安｡不是有在这里不使用药化做鸦俘快乐的劳役的契机是不是?并且如果用来幼少的时候的体质的根据要求对其加强信仰，这样便可以被满足是不是?这样我从慈畜主义的根本思想上也达到了｡这个当时的畜人宗教是白神信仰，只是在认为人类身为白神这样的阶段停留，像有时我一样地在个人受到被崇拜的这样的程度｡通过主神崇拜白神信仰加上一些我的设想｡于是，我，开始给我的笼的鸦俘开始实施彻底的宗教教育｡反对妹妹，主张了｢畜舍内的时间自由｣｡没有强制它们去做，但诱导了它们所有的关心集中在我个人｡开始把我的肉体作为中心崇拜｡我的身高，体重，我的嗜好等成为了它们共同的知识之后，每天的服装，菜单，生理状态等也被狂热性地讨论｡

｢今天一共走了六百八十步｡｣

｢打了三次哈欠｡｣

｢今日脚掌的汗谁比昨日的要咸｡｣

这些都成为了到他们的最大关心的事情｡渐渐使之增加了形而上的话题，即成为了神学一般的讨论｡

｢没有信仰的同类死后不知会变得怎样?｣

｢如果被主神为其他的白神转让了，信仰对象的转换怎么做才好呢?｣

等等｡一方面的，制定作为畜人宗教广泛地被进行的礼仪的许多祈祷文，定时使之祈祷｡信仰的试验，接受了洗礼，不久，自己便发现惊人的效果显现出了｡他们变得越发积极的工作，被使用时表示感激，被任意驱使也能达到感激｡服务便那样被幸福化了，不在是像从前一样地，特别疼爱这样的方式，给予它们快乐的想要的｡如今真正的想使鸦俘高兴的心愿被达成了，而且不必在同情鸦俘了，一点也没娇纵它们效率提高了｡应该现在正是苏珊的笼的鸦俘工作不积极的时候｡哦，这样愉快地做过着每天的大部分的使用鸦俘时间，返回笼的鸦俘们也不停谈论的身为神的我，即使返回到畜舍，由于被使用时间的疲劳也不能恢复的苏珊的鸦俘，胜负已经能看见了一样｡那样我有了自信｡ 不久，赌了全畜舍的比赛的日子到了｡妹妹和我互相来到亚斯河原进行比赛………………………………………………>

五只雄畜和三只雌畜(｢记纪｣所说的由两神的结合产生了五男神，三女神的名称也有畜语言解)在本场比赛里没有争议，也没给机会，安娜以压倒势的胜利结束了｡

苏珊认输，意意志消沉，于是出发去古代时候的地球探险去了｡取回畜舍的钥匙和所有鸦俘，还来到暗室设备的畜舍里巡视，安娜头上的光伞，在黑暗的室内中灿烂闪耀着｡当看到这个头顶光圈的美丽的身体，伴随圆光耀眼的四射，鸦俘们纷纷下跪对神祈祷欢呼｡之后，安娜·欧西尔曼侯爵，自信满满的开始宣传慈畜主义，于是畜人宗教的新福音使之普及了｡工作效率随之提高的确证，邑司贵族对各自的家庭内鸦俘也陆续采用信仰仪式的方法｡她之后又成为了考古学的探险家，原始鸦俘族的古代在史前留下大量的足迹，便有了安娜·泰勒斯的别名，继承成为了探险失踪的妹妹苏珊的遗志的原因也有，不过，另一方面，是有在畜人宗教的根源开始实行，以对后代的鸦俘的精神形成带来的严重的影响的目的｡

于是，通过她自己也成为了天照大神作为它们的最高神｡不但如此，她也作为鸦俘族的首领｡

｢治理一点都不难｡｣

将控制鸦俘族的子孙后代的精神的事业也获得成功｡一起同行的一群的欧西尔曼家的鸦俘，也把自己们在家中的历史和事情传达出来，在黑暗的侵袭的畜舍，心中祈祷阿门的口令，直到终于天神出现时，照亮了大地，就是天照大神的神话故事｡

七年前地球都督最后退休，为被陛下特别允许的飞行岛隐居，为『回想录』的执笔送减数其一生的便是安娜·泰勒斯｡

一生的事业成功｡她的名声可以说是天下人无人不知｡但是，由于独身荣誉了一生的这位女英雄，是失去了一个妹妹才得到的虚名?好象安娜·泰勒斯并不满足｡

特别篇

自从麟一郎被彻底的变成了克莱尔专用的宠物鸦俘后，克莱尔早已经在邑司世界里生活习惯了，也经历了很多事情｡现在对于什么事情都见怪不怪，自然也已经离不开没有鸦俘的生活，克莱尔几乎是每天二十四小时都在不停的使用鸦俘来使自己放纵快乐，这也是邑司世界女性尤其是贵族女性所享有的最基本的权利，只要想，一天里任何时间都可以不停的高潮｡反正也不会伤身，只用尽情的享受快感，不用担心身体，只要事前吃一顿美味的鸦俘肉就可以使自己尽情的享受快乐了｡

但是克莱尔并不觉得满足，尤其是对麟一郎｡

这个曾经还差点和它结婚的东西，我那个时候竟然会想和这种东西，真是｡

无论什么时候想起都会让人觉得不爽｡克莱尔觉得自己亏的太多，失去的太多｡不由的总是看见现在的麟一郎时就冒起一肚子的火｡

麟一郎被克莱尔不仅仅只是用做宠物，其实它是鼻人型，主要的就是用脸部来伺候克莱尔的下体，用海绵体移植的鼻子做为进阴茎，可以这么说，麟一郎的脸就是兼备坐椅，阴茎，厕畜为一体的存在，当然，坐椅和厕畜是克莱尔为了折磨麟一郎而强制使它服务的｡它不像坐椅畜和厕畜有着它们特有的功能，所以麟一郎一天里几乎二十四小时都是在克莱尔的屁股下度过的｡而这其中，必须靠着自己的求生意识努力保持清醒，避免不被窒息而死而且还要消化掉任何克莱尔排泄出来的东西｡

克莱尔每天都想出不同的性游戏让自己高潮｡但这其中大多都是使用由麟一郎来伺候｡这段时间麟一郎是极其辛苦的｡稍有哪点不好，就会被克莱尔鞭打，踢打，甚至是各种酷型｡恐怕，若是麟一郎还有睾丸，恐怕被踢的命运是非睾丸莫属，不过让麟一郎庆幸，让克莱尔却遗憾的正是如此｡所以克莱尔会使将自身全部的情绪都用踢麟一郎的脸，麟一郎的双眼来发泄，将双眼弥补成是两个睾丸｡除非亲眼看见，那种残忍的暴力，不是我们现在的世界里所能理解的｡更不是用语言就能描述的到的｡而且克莱尔力气之大，专踢脸部双眼，穿着锋利坚硬的高跟鞋｡用脚尖对着眼睛猛踢进去，一次一个，踢碎后还要继续连续猛踢，速度之快，力道之猛，让人生畏，反到是克莱尔，每次踢的时候都仿佛乐在其中｡

麟一郎就因为脸部被踢坏眼睛被踢瞎而送去维修就不下过两百多次｡若不是强制的给它注射了求生激素，恐怕换做是谁，都坚持不了这么长的时间｡

克莱尔在房间里享受着麟一郎的服务，克莱尔全身的体重坐在毫无支撑的麟一郎的脸上，靠着椅子，享受着下体阴茎剧烈撞击子宫的快感，这种感觉一天反复的享受几次都不会厌倦｡

每天都是这样，给克莱尔坐脸使用自慰服务是必须的｡麟一郎使劲用自己的脸抵住克莱尔连带全身重量的屁股｡努力伸缩着自己的鼻子，为克莱尔使用自慰无数次的它，对克莱尔子宫的刺激点和克莱尔高潮的持续时间等了如指掌，接下来的时间里，克莱尔将会进入高潮｡随之而来的，它必须马上做好迎接圣水的准备｡

克莱尔有着自己的习惯，喜欢在高潮的同时放尿，仿佛那种感觉，很舒服，很愉快｡这时就要考验麟一郎的反应能力了，迅速将鼻子拔出并努力移动使自己的脸在克莱尔的屁股下将口和尿道对准，并用舌头适当的刺激克莱尔的阴唇｡用嘴使劲的吸，将克莱尔所有的体内的液体吸出并全部喝下｡当然这些液体会吞入在麟一郎自身的胃里，和厕畜的结构不同的是麟一郎的胃里会自动消化这些液体和尿水并转化为能量｡所以无论克莱尔是小便还是大便，都可以直接使用麟一郎，一次全部的大便吃完在胃里转化的能力足够

麟一郎一个月的时间｡确实是一个惊人的数字｡而在这里更让人觉得讽刺的是，克莱尔在邑司的主食是鸦俘肉，在克莱尔的肚子里转变成为粪便，然后又被麟一郎吃下去，真是一个莫大的悲剧｡

全部将高潮流出的水和尿液全部灌入了麟一郎的胃里｡克莱尔继续坐在麟一郎的脸上，排泄出身体内的废气，在麟一郎自觉的将自己全部的屁吸进鼻子里的时候，克莱尔开始想着一个问题｡最近的时间里发现自己越是变的暴躁无奈｡仿佛有一大堆的怒气需要发泄似的｡而在现在的世界里，每天踢死几个鸦俘踩死几个矮人｡丝毫就没觉得有发泄过的感觉，不，应该是说随便虐死几个鸦俘已经就没有感觉可言，对于自己心情的影响是一点都没有的｡因为鸦俘在这个世界里太多，到处都是｡不过就是一些家具而已｡

克莱尔开始感觉到不安，因为觉得自己过的生活开始不充实，总觉得还缺少了点什么｡想了想，说到底还是因为屁股下用一张脸支撑着自己的麟一郎，对，都是因为它｡每天就只是这样的折磨它还是太便宜它了，它欠我的就算加上它下下个辈子都还不完｡该想点什么办法玩死它，看它痛苦，才是最开心的｡

克莱尔于是立刻站起来，蔑视的往着麟一郎的脸，本来又想用脚使劲踢的，可是突然发现自己没有穿高跟鞋｡只用拖鞋踢它简直就太便宜它了，但是一想起来，自己的所有的高跟鞋昨天晚上都给宝琳了｡

｢宝琳要去出国访问说是要去买晶垫，就顺便拜托她帮我买了，真是的，高跟鞋全拿去让她帮我去换晶垫，那么多高跟鞋，不过鞋内的晶垫全踩的不舒服，穿的久了也该要换了，听宝琳说又新出了几款新型的｡活活的矮人鞋垫也很重要啊，要保护好脚呢｡唉，就是便宜了你，虽然我完全可以穿别的鞋子来踢你，不过没有了高跟鞋我是完全都提不起兴趣，你应该高兴吧｡｣

克莱尔用脚做了做踢的动作暗示着自己想要踢麟一郎的脸，不用多说，眼睛看着脚尖对着自己眼睛做踢的姿势，什么都明白了，只能在心里暗自祈祷，感谢所有的高跟鞋都不在克莱尔这里｡

克莱尔几乎每天不是躺着就是坐着，想走去哪里自然有家具鸦俘和麟一郎的功能，所以自然就习惯了躺和坐，站着的时候还是觉得不爽，于是又想坐下，对着麟一郎可怜的脸正猛的坐下时，却突然在半空中停了｡

克莱尔低头看了麟一郎的脸打量了打量，心生一主意｡于是又站起｡

克莱尔是怎么了，怎么又突然不坐了呢?

心里还在这么盘算的麟一郎死死的注视着克莱尔的臀部，因为长期以来的生活，让麟一郎已经绝望，现在的它，克莱尔的屁股就是决定它每天生活要做的事情｡

看着克莱尔缓缓走向鸦俘衣柜，命令鸦俘给自己换上了新式的牛仔裤｡

这里要向读者们解释一下，在邑司，牛仔裤不同于我们现在的牛仔裤，因为原料质不同，采用的是新鲜鸦俘的皮结合先进的缝纫结合制作技术打造而成的｡外观和我们现在的牛仔裤无异｡但其硬度和紧身度，都远远的超过了我们现在的牛仔裤50倍以上｡

由上可知，被这样的牛仔裤坐脸，是很无奈的｡轻则面部脱皮，重则整个头部被坐碎坐扁，是很严重的｡

克莱尔很喜欢这样的牛仔裤，因为穿起来无比的舒适不说，外表看起来非常的性感｡尽显身材｡配上自己的高跟鞋，尽情的虐杀鸦俘来玩游戏，其效果是非常明显的｡

看来克莱尔是打算用牛仔裤坐脸使麟一郎活活的被压坐死在自己的屁股里｡

在这里先简单说明一下｡这种坐脸的刑罚的方式，恐怕就这种概念，在如今我们现在的社会里，是不管谁，连想都想都不敢想到的吧｡而这种方式，在邑司，却是很普遍的，雄性鸦俘脸的用途，大多都是用来给邑司的女性摧毁践踏之用，一方面是娱乐用途，一方面，是这样可以满足邑司女性的心理，得到快感｡所以大多雄性鸦俘的脸，不是用来给女性坐垫当成椅子用的，就是给用来当成地板给女性踩踏之用，这已是一种文化已经随处可见｡特别是提供女性发泄的娱乐场所(这里先暂且不说，下文里即将出现再详细解释)｡

还是先回到克莱尔的房间里来吧｡

克莱尔眯着双眼，仿佛在微笑｡

克莱尔命令太空船内的七小福开始演奏有节奏的曲子，使听着想尽情的扭动身体跳舞一般｡自己一步一步的向麟一郎走过来｡

｢你知道该怎么做了?｣克莱尔好象故意调侃似的说的很温柔｡

不能说话的麟一郎这时只能是直冒冷汗，望着那性感但又可怕的牛仔美臀，心中只是暗生祈祷，希望痛苦的时刻不要太过漫长，希望自己能坚持挺过这一劫｡

话刚说完还没给麟一郎多准备的时间，克莱尔一个箭步走到麟一郎头部侧面旁边，迅速的转身背对着麟一郎｡

｢哼!｣突然的克莱尔一声喊了出来，带着气势身体用力的往下坐，屁股重重的死坐在麟一郎的脸上，这个过程时间并不长，但却令人发寒｡仿佛是一种东西重重的撞上了墙壁上一样!伴随着一声沉重的声音，不对，是坐声，屁股坐在脸上那瞬间的撞击声｡实在是可怕｡不过对于克莱尔而言，这只是普通的坐上椅子上的过程罢了，很普通的｡只是坐而已｡因为它只不过是一只鸦俘，在她的意识里，鸦俘的脸，已经和普通的椅子上被坐的那快平面无异｡

这个过程还没有结束，反倒是刚刚开始｡伴随着节奏的音乐｡克莱尔开始使劲的将自身的力量集中在身体的支撑点，屁股上｡ 这是一场舞蹈，这也是一场游戏，尽情的用屁股转动｡

这种游戏是做为邑司人娱乐的一种方式，通过将舞蹈，音乐，游戏，和虐待结合为一体｡只用坐在鸦俘的脸上然后尽情的跟随音乐的节奏开始舞动身体，这有点像我们现在的椅子舞，但不同的是，整个舞蹈的过程几乎是全部坐在鸦俘的脸上完成的，不会站起来，也就是不给鸦俘任何一点呼吸和喘气的机会，屁股不会离开脸，所以鸦俘通常只能在承受着痛苦时祈祷游戏快点结束，这种过程，往往十分残忍，因为大多的邑司人都会穿上很坚硬的裤子，被这样的屁股，别说是舞动，就是静静的只被坐脸不动就已经很痛苦了，更别说还要摩擦和转动，整个脸部支撑着屁股和整个人身体的重量，自然是会吃不消，所以这种游戏一般一场曲子下来，鸦俘脸不是变型就是面目全非，若是遇到重量级的白人女性坐脸，只怕自己整个头部最终都会被坐的粉碎爆裂，实在是悲哀｡

但这是一个很辉煌的过程｡高贵的身体，用神圣的屁股，这是所有鸦俘们都梦寐以求的神的恩赐｡能被白人坐在脸上完成一场舞就是这一生最奢侈的事情了，被窒息坐死自然也是幸福至极，何来的痛苦所言呢｡

克莱尔死死的坐在麟一郎的脸上，用力的扭动身体和转动屁股，享受着音乐和屁股被摩擦的舒适｡由于是坚硬的牛仔裤，克莱尔并没有什么太大的感觉，只是觉得屁股的中间微微有些摩擦的感觉和一些发热｡

再来看看被坐在屁股下面，被尽情的摩擦转动的屁股里，整个脸深深的陷进一个屁股的坑沟｡

整个脸面对承受的是无尽的重量和无尽的摩擦，只是普通的屁股坐在脸上而已，没想到克莱尔的屁股下面竟是如此地狱，麟一郎在剧烈的疼痛和挤压中，已经无力再去祈祷，只是脑海里浮现出一群普通的椅子此时正被一个个美女性感的女人坐上去并晃动屁股，它对世界上所有的椅子深感同情，却欲哭无泪｡

游戏离结束还远远不到，这只是个开始，此时的克莱尔已经尽情的融入美妙的音乐之中，太空船内的七小福也尽情的快乐演奏，克莱尔她已经就没意识到自己的屁股下坐着的是一张正在绝望的脸，她只觉得是坐在一个舒服柔软的垫子上，跟随着音乐舞动身体和屁股，这是多么一个心情放纵的事情啊｡

整个房间内弥漫着轻快的气氛，周围的家具也开始伴随着律动享受着｡这是一个舞房，每个物体，每件东西都融入其中，只有一个，早已经不能用人来称呼它的东西，鸦俘麟一郎，深陷痛苦绝望之中，音乐还要到什么时候结束，这种游戏，这种屁股｡麟一郎什么都想不了，只能祈祷自己脸上的屁股能早点结束停止转动，早点起身离开｡平时被克莱尔坐惯了的脸会支撑不住，看来牛仔裤的效果还是非常明显的｡

求求你了克莱尔，快点结束吧｡不要在坐了，我会死的｡

仿佛是回应了被坐在屁股下麟一郎脑海里强烈的祈祷，克莱尔却突然加快了屁股转动的速度，扭动程度更加剧烈了，音乐的旋律正在走向一个高潮的时刻，此时的克莱尔也用自己的全身回应了音乐表达的情感，克莱尔双脚合并，两脚底用力的往左边一登，迅速抬起双脚离开地面，这是一个优美的辉煌的过程，对，没错，舞蹈最优美，最能舞出情感和高潮的部分，除了旋转，没有其他的任何动作能表达的更完美｡但是旋转，并不是只有站立时用脚的支撑为支点来完成，在邑司的世界里，旋转的动作，除了用脚，还可以用屁股来完成，这就是舞蹈里被称为【性感臀转】｡克莱尔借着双脚登力出的强大惯性，抬起双脚｡双腿弓起，自己用双手抱住双脚，旁看就形如一个娇小想让人保护的一种诱惑姿势旋转，就如一副美丽的画，其美丽看似旋转又看似静止，在摩擦的阻力下减速到停止过程，恰好旋转的第5圈停止时，优美的姿势从双手抱膝变到张开双手和双腿停止，如此优美的艺术舞蹈，真让人忍不住拍手叫好，左手向上垂直右手乡友水平，左腿继续保持弯曲而右腿向前摆直，可见克莱尔的身体柔韧性和她的舞底｡当然，这种舞蹈换做如今我们的社会来说，是很困难的吧｡谁又能想到，在未来的这里，会有这种舞蹈的诞生，也实在是让人心里感觉到温暖｡

整个过程，就像是一种艺术的写照，克莱尔全体重坐在了麟一郎的脸上，克服了牛仔裤巨大的摩擦力完成了5圈优美的旋转动作，这个过程不仅把中心和支撑点把握的十分到位，如果不是前文我们的铺垫描述，我们确实是一点也不会感觉到这个过程的残忍｡短短的几秒内，屁股坐在迅速的旋转了5圈没有离开过，可见这种旋转的摩擦扭曲程度，脸部不用说，肯定是面目全非｡

可是麟一郎的脸变成什么样根本就不是克莱尔该关心的问题，她所想的，就是接着接下来的动作来衔接下面的动作以完成整个舞蹈｡麟一郎应该庆幸，因为有自己脸部的完美支撑才使得克莱尔完成如此之优美的动作，它应该感到万分荣幸｡

克莱尔继续尽情的摆动自身的身体，尤其是臀部，左右不停的转动来迎合音乐的旋律｡看来这个过程

麟一郎只能默默的承受了｡

在克莱尔还在享受着坐脸游戏的快乐之中，此时宝琳带着克莱尔的高跟鞋已经来到门口，听见屋内的音乐声，宝琳就知道克莱尔又在玩什么游戏了｡

门铃响了后提示宝琳大人的到来，克莱尔并没有丝毫停止跳舞的意思，只是说了声请进的指示，门便开了｡

｢你来拉，宝琳!｣

宝琳一进房间便看见克莱尔边穿着牛仔裤坐在麟一郎的脸上尽情的扭动边和自己打招呼，不忍笑了出来｡

｢克莱尔，你也太可爱了，竟然一个人在房间里玩着跳舞，这种事情不是应该是和朋友之间一起玩才更有意思不是吗?｣宝琳边说边做了一个手势暗示搬运鸦俘将高跟鞋放进房间里｡

｢我很无聊，宝琳你听我说，最近总想找些发泄的事情做做，总觉得空虚无味，本来我又打算好好踢麟一郎的脸，但高跟鞋又没有，所以就穿牛仔裤坐它的脸!不过还好你今天全部都帮我送回来了，真是谢谢你了｣

｢别客气，都是顺便帮你带的，很方便啊，这次我买了很多的新产品，都是很不错的，你看看，我穿的高跟鞋｣

克莱尔停止了音乐，此时的她好奇的立刻将所有的注意力都集中在新型的产品上了，哪还记得什么麟一郎，于是立刻起身小跑就来到了宝琳旁边｡宝琳粉红色的尖锐高跟鞋，怎么看，都尽显性感，但对于在这个房间里所有存在的鸦俘来说，都是让人发寒的，光是看一眼都会觉得全身剧烈疼痛，但却又难以不被其性感的形状所吸引｡

｢效果怎么样?｣ 克莱尔直奔主题｡

｢先别急，你看!｣说完，宝琳突然就抬起脚后跟，踮起双脚，然后又复原，宝琳发起了呻吟声，仿佛鞋内有什么东西似的，好象是在享受｡

｢啊，这就是新型的晶垫啊?真的有那么舒服吗?｣克莱尔满脸疑惑的表情｡

｢你自己穿着试一试就好了!｣

说完，克莱尔就取出一双鲜红色的高跟鞋，看到鞋底有着一些东西，不过管不了那么多了，立即穿上，只想赶紧试试新穿的感觉，然后紧跟着抬起脚后跟，踮起双脚｡顿时，克莱尔的脸上就浮现出了陶醉的神情｡

新型的晶垫，在这里简单的说明一下，普通的晶垫，一般在邑司贵族人的鞋内，都会放置有用被截去四肢的矮人身体加工制作的鞋垫，这种鞋垫是有生命的，它们会一直承受着人的压力直到死去，可以想象一个邑司女性双脚穿的性感的高跟鞋，而两只鞋内分别都置放着活生生的鞋垫状矮人｡静静的躺在鞋底，每天的工作就是努力支撑穿进鞋内的脚，并清洁其卫生，承受其摩擦，脚上有汗死皮污垢时，就用舌头将其舔进嘴里吞进肚内消化，脚底在鞋内散发出的异味则用鼻子的两个平孔全部使劲吸完，然后在体内转化为特殊成分的气体呼出，这种气体能对邑司白人的脚底有保养滋润的作用，所以穿着有晶垫的鞋，是十分舒适的，而且感觉十分透气和滑润，就是这个原因，但是这种矮人也有不足，因为是整个身体，所以其脸部只对在脚趾下的地方，这样一来作用就有限制，这种晶垫比较施用于高跟鞋，因为无论脚怎么出汗和污垢，都会随着高跟鞋的弧度自然的下落到脚趾部位，这样就矮人就可以全部吞进，但是脚趾的舒适明显要比脚弓脚后跟处好，而平底鞋就不能完全发挥其效率了｡若邑司人想在穿着鞋并且享受到整个脚底的部位被服侍，这就需要一种新型的产品，没错，这就是新型的晶垫，既适用于高跟鞋，又适用于平底鞋，它采用的不是矮人的整个身体，而是采用原生鸦俘将其整个身体都截去，只留一个头部，将其改造加工，变改变型状，缩小做成脚底形状，这么一来，人的整个脚就可以完全的踩在整个脸上，非常舒适，新型晶垫的双眼是没有眼皮的，所以永远只能睁着双眼被脚踩在底下，而新型晶垫上的眼睛，鼻子和嘴巴可以互相旋转，非常好玩｡固定的时候双眼是对着脚趾下，鼻子对着脚弓而嘴巴是对着脚后跟的，但只要穿的人踮起双脚，抬起脚后跟约2秒种，此时人全身的重量集中在脚尖处压迫踩进鸦俘的双眼珠，这时的眼珠就被称为开关，两秒种之内如果不旋转逃避被踩的压力，鸦俘的头部血液无法流动，就会立刻爆炸而死，但对于踩的白人来说，这种爆炸的感觉是很舒服的，就像是给整个脚踩爆了某个东西一样，有一种无法言语的快感｡而流出的血可以全部被人的脚底吸收，很有营养，一旦这种新型晶垫2秒之内没有旋转而爆炸，那就是坏掉了，需要换新的，就所以当这种新型晶垫一旦被穿在脚下，就必须时刻高度的集中，因为任何时候主人都可能会突然踮起双脚，此时为了避免在脚下被活活踩死，一旦主人踮起双脚，就要迅速转移其压力，努力旋转眼睛的部位使其偏离，将嘴巴对调上来，整个的旋转过程是极其痛苦的，要在被整个脚底所有的重量踩着的同时，克服阻力和摩擦，这是需要顽强的毅力才能做到的，并且眼珠由于不能闭起而被刺激流出眼泪，不仅可以润滑，还也有美足的作用｡整个旋转的过程虽在脚低，而且极其复杂，但对于邑司白人而言，这种感觉是很舒服的奇妙的感觉，像是按摩｡有的白人就比较喜欢这种感觉，时常喜欢踮起双脚体验快感，但这仅仅只能5分钟一次，因为脚底晶垫的五官旋转了后，会固定5分钟的时间，而这5分钟里，它会不停的改变位置，鼻子，嘴巴，眼睛，彻底的为人的脚底做清洁工作，这时人会感觉脚底十分清凉透气，这便就是原来的晶垫无法达到的功效，嘴巴可以全方位的吞食汗液和死皮等污垢，鼻子可以全方位的使劲吸气，将鞋内所有的臭气和异味统统吸进头里，眼睛流泪给脚底美足｡这就是新型的晶垫，试想一下，一只鞋内一个，双脚一踩一个，能站立踩在这样的晶垫上，那将是多么愉快的一件事情｡

｢这种晶垫穿起来确实是好舒服啊｡｣克莱尔不禁感慨｡

｢穿上这种晶垫不仅走起路来十分舒服，而且不管你做任何事情，只要是用脚的，它都能将有益的感觉清晰的传达给你的脚底掌，不管是刺激的，兴奋的，美好的，甚至是快感，通过它，都能将其扩大至两倍以上｡｣宝琳自豪的说明着，这可是个非常先进的产品，宝琳自然也会充满了兴趣｡

此时的克莱尔穿着高跟鞋，踩着柔软舒适的新型晶垫，享受着脚底无关旋转带来的摩擦快感，突然克莱尔一个转身，走到麟一郎那已经一片血肉模糊的脸前｡

｢还不快做好给我踢脸的准备，快点复位，你可是第一个要尝受到被我新穿的完全不同的高跟鞋踢的滋味，你应该感到很荣幸才是，很高兴吧?｣克莱尔用轻蔑的语气说到｡

克莱尔是故意的，它知道麟一郎不可能像其他的鸦俘，被虐待还会高兴，她最清楚麟一郎会是多么痛苦的心情｡但是仅仅只是这样，根本挽回不了它曾经所对她做过的一切｡这个东西，曾经竟然还试图想杀了我然后自杀，哼，真是愚蠢至极，对我所做的事情，结果的报应就应该是如此｡

麟一郎想露出可怜的表情，能够获得哪怕只是一点，克莱尔的怜悯｡只可惜此时麟一郎的脸部，眼睛鼻子在哪都不知道了，给人看的感觉就是一个怪物｡

对于这种丑陋的东西克莱尔自然是蔑视不会有任何同情，只有着愤怒和无尽的怒气的克莱尔，说踢就踢｡

连着大力几脚猛的乱踢，高跟鞋尖踢进血肉模糊的面部，发出清脆的响声，鞋尖竟能踢出如此的声音，可见这种脚力，十分厉害｡不过也不用见怪，毕竟在邑司的世界，女人的力气是很大的，在这里生活已久的克莱尔，早已不再是以前的那个柔弱的德国女子，而是一个十分有力量的女性｡

克莱尔感觉自己的脚尖能感受到清楚的撞击感觉，这种感觉，十分另人陶醉｡克莱尔继续享受着这种快感，丝毫没有想放弃这种感觉持续的意思｡不过倒是旁边的宝琳觉得不解｡

｢克莱尔，虽然说这个鸦俘曾经被你误以为是人类并且对待，但不管怎么说，它现在已经是一个彻底的鸦俘，你每天这么使用它，踢它，坐它，会不会是对它太过于宠爱了一些呢?｣

｢不是的宝琳，其实不是你想的那样，其实事情的原因不是如此，只是我自己也不太清楚，只是经常的觉得心理不爽，尤其是看到它，就想使劲折磨它，欺负它，我也不知道为什么，我心里总会有一些怒气无处发泄一样｡｣克莱尔坦白的说出自己的感受，但并不觉得宝琳能够理解她的意思｡因为她自己都不太明白｡

｢那么，既然是要发泄的话，我倒是有一个好点子，不如去去势乐园，怎么样?正好今天我们又了新型晶垫的鞋子，克莱尔，我觉得你应该多去一下休闲场所，娱乐娱乐，这样你的身心才会得到发泄和释放啊，再说，你的怒气就仅仅这一个鸦俘来发泄，也实在是太少了吧，让任何一个人看来，都是不可思议的，在这个世界对于我们贵族来说，发泄最起码要用一个庞大数量的鸦俘群体来提供｡｣

｢你说的那个娱乐场所，去势乐园，就是德莉丝每天都去的那个吗?我记得曾经时她曾几次邀请过我，说想和我一起玩去势竞赛，不过那时我在忙于整天二十四小时连续自慰，所以没有答应，不过我听说那是一种去势游戏吧?是去势鸦俘吗?｣

｢对，是很好玩的发泄游戏，主要的项目就是摧毁鸦俘的睾丸，我们也称之为人工去势哦，尤其是像你这样的整天将不满和失落憋屈在肚子里的人，你应该多去去那里，体验一下这种游戏的乐趣，没被去势的鸦俘和已经被去势的鸦俘，虐杀起来的感觉都是完全不同的，而且，这也是我们这个世界里最普遍，效果最明显的｡去势乐园其实里面还有提供踩踏矮人的项目哦，除了这个，还有很多，都可以提供躺我们自由选择｡｣

｢是吗?可是，我真的能行吗，说起来那个游戏我都没玩过，好象很难的样子｡｣